有冇一啲事令你覺得一定要繼續生存落去，唔想死？

如題

老母

高登林早洩未死
我要睇阿joe條垃圾草泥馬死亡
高登執黎 bam鳩我吖啦

我明，有冇係為左自己

真心，為仇恨而活？

如果可以令一個想死嘅人堅持落去
其實咩理由都無咩咁可笑

追開既劇同漫畫仲連載緊

唔係可笑，唔攰咩？

冇追劇追漫畫，點算

冇，只係想死又唔敢自殺，日日行屍走肉番工放工

根本我覺得我唔係為自己而生存
如果身邊已經冇曬牽掛我即刻死都冇所謂

+1
所以係到希望睇到人地嘅回覆，比到啲希望自己

我明
但我想要多啲

咁你平時有咩興趣

想玩小島新作

想睇jojo大結局，冰與火之歌大結局

冇

冇打機煲劇習慣

仲搵緊，但我覺得人生意義會因為時間改變
希望有日你都搵到

大好將來 會有好多美好嘅人同事係未來等你

朋友，失戀個排行唔返出嚟，再加上腳傷復發，可能一世冇得再跑，行步路都痛。

個排灰到有諗過點解我既人生會咁苦(後天有個醫唔到既病)，個段時間係朋友陪我行過，亦意識到我身邊有班好好既朋友，唔想見到佢哋再喊

世界上仲有好多地方未去 仲有屋企人同朋友

支共未倒台